記者全副裝備出席記者會 記協聲明譴責警方粗暴對待記者

香港記者協會在警方下午例行記者會開始前，場內代表讀出聲明，譴責警方在上周六晚於太子始創中心外，粗暴對待在場採訪的記者，蓄意向記者施放胡椒噴劑。攝影記者協會及記協要求警方正視警員情緒失控及濫權問題。

聲明又指，當時記者已配合警方要求，開始返回行人路，仍遭速龍小隊成員噴胡椒噴霧，期間其中一名使用胡椒噴霧的警員向記者表示，「影影影咁鍾意影」。記協代表指記者已表明身份，亦有出示記者證及身穿記者背心，但在場警員都無出示委任證或警員編號，記者無法投訴。

不少出席例行記者會的記者都身穿全副保護裝備，表達對警方的不滿。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1587349/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E8%A8%98%E8%80%85%E5%85%A8%E5%89%AF%E8%A3%9D%E5%82%99%E5%87%BA%E5%B8%AD%E8%A8%98%E8%80%85%E6%9C%83-%E8%A8%98%E5%8D%94%E8%81%B2%E6%98%8E%E8%AD%B4%E8%B2%AC%E8%AD%A6%E6%96%B9%E7%B2%97%E6%9A%B4%E5%B0%8D%E5%BE%85%E8%A8%98%E8%80%85

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

記你老母咩！邊個比人係到採訪架

杯葛個記者會啦
仲去黎做乜？
冇人報就冇人care

記者好波👍🏻

希望日日都可以阻止啲狗吠，騎劫個記者會做自己既記者會

推

因住個個拉你地有攻擊性武器

記者日日俾黑警 打, 推, 用電筒照, 阻止拍攝, 語言攻擊, 早就應該出黎譴責啦
杯葛佢黑警記者會都仲得

杯葛暴徒大話會